突發 警員衝入置地廣場

去邊？

答案係!! 維園見(7月1)
因為立國安法唔去維園啫係silly 癡線 冇可能會發生
維園發音就係 喂完 喂完 未完
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係完未
而香港人玩完未呀 係未呀
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!7月1維園見
輕鬆 謝謝大家

乜撚呀又

應該係搵到部高達

dllm link都無條

Rthk出左新聞啦

7.1 維園見

係咪又搵到炸彈呀?

先入2樓，查完2樓 banner就衝落地面層

好大規模喎

我錯, 無睇直播

Dllm